IQ題 保特個老母叫咩名?

如題？

答案係

叫保母

笑左

有冇連登仔識

好搞笑

保你老母

正皮

villa個 老母叫咩名？

villa mo

韋拿杜姆

雷神個老母係邊個？
係雞

係雷姆

梨既老母係咩？
梨你老母呀

笑埋右

Show Blocked User - bbbb3#